開定先 2018足總杯冠軍 曼聯

魚拉突大炒垃圾車

絕交了

炒硬車狗

車仔落飛喎

山神有入球有助攻有護空門 真係全能到仆街

關阿狗咩事
利申：hawks fans

alex 1:0

炒車

係現場

豬腦唔係好勁既咩
做乜對曼狗都入唔到波

ryo蛇我立即屌你老虎

連加特 2:0

垃圾干地

普巴 3:0

ryo蛇使唔使咁，平時出埋啲反手馬水都算，宜家連我曼都燈

我愛曼聯 迷連

sanchez1:0
pogba2:0
sanchez:3:0

100%既波
曼聯根本贏硬

拉車福特 3:0

黑哨…

唔計

獌黑哨都唔計？

樓主又柒

恭喜皇者獌勇奪第二

原來沙鳩燈黎 唔怪得知咁撚廢 仆街

差D射死卡吐

咁都唔洗死 算佢好彩

費sir 係咪可以訓返入棺材度

曼狗雖賤，但唔好拎廢佬黎搞

教波教波要人條命

燈

仲要打埋2018 想環保再用都唔得

鳴呀~~~~~~~~~~~~
魚拉突魚拉突

well 燈